星期六日做開咩野可以睇得出你係咩人

宅係屋企：做野求求其其，無貢獻

落街踢波：成日幻想自己踢英超既中二病

落投注站睇波：唔珍惜金錢既大陸佬

聽熱血時報：熱血公民，害己害人

返大陸：國民身份認同感高，有承擔

返六日做野：做人唔斤斤計較，比返五日既人更加捱得

仲有咩大家做開，我可以點評一下

善心打破零回覆

船P

屌閪

Hi

回覆樓主

搞手只求打和既心態，證明重視朋友圈子，聯繫感高

同宅係屋企既人一樣

高素質，識係宏宏post覆我，眼光好

背住老婆約其他靚女幼幼出街

狗。

總結：樓主星期六要番工

睇馬

尊重啦，大家咁話

分析能力強，星期六日唔會俾自己休息放鬆，好堅持，好著重勝負分野

訓覺啲戈最無謂，SLEEP IS FOR THE WEAK

做義工

Marvel fans?
英雄主義

不過幫下人都好事嚟

游泳

攬住男朋友

賭波賭馬拍拖

返六日唔撚易